## ~~FLARF PENINSULAR~~

**Soares Vieira**

##### **Pequenos poemas** <br>**de Purificación**

##### Tradução de Soares Vieira<br> 2016

<br><br><br>

**HAGAN LO QUE QUIERAN**

**EMPIEZA A LEER**

**GRATIS MI NUEVO EBOOK**

**SEDUCCIÓN ONLINE ÉLITE**

**(LA ÚNICA MANERA DE**

**CON LAS ESPAÑOLAS CLARO,**

**LAS EXTRANJERAS NO SON TAN ESTRECHAS Y ES MAS FACIL**

**LIGAR CON ELLAS, LAS ESPAÑOLAS**

**SE LO TIENEN**

**SUPERSUBIDO Y TODAS... ALEGANDO QUE CUALQUIER LIBRO**

**SE TENDRÁ QUE UTILIZAR**

**COMO ESTUFA Sí**

**HARTOS DE VINO. Y TODOS, TODOS COINCIDIMOS.**

**CALENTARSE EN INVIERNO "ES INCONSTITUCIONAL".**

<br><br>

**FAÇAM O QUE QUISEREM**

**GRÁTIS O MEU NOVO EBOOK**

**SEDUÇÃO ONLINE ELITE**

**(A ÚNICA MANEIRA DE**

**COM AS ESPANHOLAS CLARO,**

**AS ESTRANGEIRAS NÃO SÃO TÃO ESTREITAS E É MAIS FÁCIL**

**ENROLAR COM ELAS, AS ESPANHOLAS**

**TÊM-NO**

**SUPERSUBIDO E TODAS…. ALEGANDO QUE QUALQUER LIVRO**

**TERÁ DE SER UTILIZADO**

**COMO ESTUFA SIM**

**FARTOS DE VINHO. E TODOS, TODOS COINCIDIMOS.**

**AQUECER-SE NO INVERNO” É INCONSTITUCIONAL”.**

<br><br><br>

**PROYECTO LIBRE**

**SUSTITUYE SU SEXO**

**DE NACIMIENTO PARA ADECUARLO**

**A SU IDENTIDAD**

**DE GÉNERO MÓVIL,**

**CON MENSAJES,**

**MOBIS Y VÍDEOCHAT.**

**MOBIFRIENDS ES 100% GRATIS.**

<br><br>

**PROJETO LIVRE**

**SUBSTITUI O SEU SEXO**

**DE NASCIMENTO PARA ADECUÁ-LO**

**À SUA IDENTIDADE**

**DE GÉNERO MÓVEL,**

**COM MENSAGENS,**

**MOBIS E VIDEOCHAT.**

**MOVÉLFRIENDS É 100% GRÁTIS.**

<br><br><br>

**LA SEXTA NOCHE**

**ESPECIAL GRAMÁTICA**

**TODOS SABEMOS QUE EN ESPAÑOL**

**LOS NOMBRES QUE SE REFIEREN A**

**CÓMO LIGAR EN ESPAÑA.**

**TRUCOS PARA ENCONTRAR PAREJA. EL CHICO ESPAÑOL**

**PERFECTO**

**MADRID:**

**CHICOS**

**CAÑA**

**BARNA:**

**CHICOS**

**MEDITERRÁNEO**

<br><br>

**A SEXTA NOITE**

**ESPECIAL GRAMÁTICA**

**TODOS SABEMOS QUE EM ESPANHOL**

**OS NOMES QUE SE REFEREM A**

**COMO ENROLAR EM ESPANHA**

**TRUQUES PARA ENCONTRAR PARCEIRO. O RAPAZ ESPANHOL**

**PERFEITO**

**MADRID:**

**RAPAZES**

**FINOS**

**BARNA:**

**RAPAZES**

**MEDITERRÂNEO**

<br><br><br>

**SUSTANTIVO FEMININO**

**COLECTIVOS DE ACTIVISTAS**

**QUE ORGANIZABAN ACCIÓNES**

**PROTESTA!**

**CONTRA EL NO EXISTE DUDA**

**SOBRE LO NOCIVA QUE RESULTA LA COMIDA.**

**BASURA PARA EL ORGANISMO.**

**COMIDA BASURA: SUSTANTIVO FEMENINO.**

**COMIDA REALIZADA CON ALIMENTOS**

**BAJOS EN**

**COLECTIVOS DE ACTIVISTAS**

**QUE ORGANIZABAN ACCIÓNES.**

**PROTESTA**

**CONTRA ÉL!**

<br><br>

**SUBSTATNTIVO FEMININO**

**COLETIVOS DE ATIVISTAS**

**QUE ORGANIZAM ACÇÕES**

**PROTESTA!**

**CONTRA O NÃO EXISTE DÚVIDA**

**SOBRE O NOCIVA QUE SE TORNA A COMIDA**

**LIXO PARA O ORGANISMO.**

**COMIDA LIXO: SUBSTANTIVO FEMININO.**

**COMIDA REALIZADA COM ALIMENTOS**

**BAIXOS EM**

**COLECTIVOS DE ACTIVISTAS**

**QUE ORGANIZAVAM ACÇÕES**

**PROTESTA**

**CONTRA ELE!**

<br><br><br>

**LA PODRIDA**

**ENCONTRÉ UNA NARANJA PODRIDA**

**QUE HABÍA CAÍDO DETRÁS DEL REFRIGERADOR**

**DEFINICIÓN DE PODRIDO EN EL DICIONÁRIO DE ESPAÑOL**

**EN LÍNEA**

**MUCHOS EJEMPLOS DE ORACIONES TRADUCIDAS**

**CONTIENEN**

**“PODRIDO”**

**'PODRIDA'**

**“PODRIR'**

<br><br>

**A APODRECIDA**

**ENCONTREI UMA LARANJA APODRECIDA**

**QUE TINHA CAÍDO POR DETRÁS DO FRIGORIFICO**

**DEFINIÇÃO NO DICIONÁRIO DE ESPANHOL**

**ONLINE**

**MUITOS EXEMPLOS DE ORAÇÕES TRADUZIDAS**

**CONTÊM**

**“PODRE”**

**“APODRECIDA”**

**“APODRECER”**

<br><br><br>

**JUVENTUD**

**ENTIENDANLO!**

**UNA GRAN CLÁSICA**

**DE LA ZONA QUE VA A MÁS,**

**PROYECTOS CRECEN EN MUCHAS PARTES DEL PARTIDO DE LA COSTA.**

**SIENDO INFERIOR RESPECTO AL HOMBRE..**

**AVANCES HA HABIDO, SOBRE TODO EN EL**

**MELODRAMÁTICO.**

**LE ENCANTAN LOS CULEBRONES,**

**Y CUANTO MÁS LACRIMÓGENOS**

**MEJOR.**

**Y EN LA CONSTRUCCIÓN DE ESSE,**

**POBRE BRANCA,**

**SE ESTABA HACIENDO UN COUNTRY EN BARRIO PRIVADO**

**Y CAMBIÓ EL GOBIERNO.**

<br><br>

**JUVENTUDE**

**ENTENDAM-NO!**

**UMA GRANDE CLÁSSICA**

**DA ZONA QUE VAI A MAIS,**

**PROJETOS CRECHEM EM MUITAS PARTE DO PARTIDO DA COSTA.**

**SENDO INFERIOR RESPEITO AO HOMEM,**

**AVANÇES TEM HAVIDO, SOBRETUDO NO**

**MELODRAMÁTICO.**

**ENCANTAM-LHE AS NOVELAS**

**E QUANTO MAIS LACRIMOGÉNIOS**

**MELHOR.**

**E NA CONSTRUÇÃO DESSE,**

**POBRE BRANCA,**

**ESTAVA A FAZER-SE UM COUNTRY NO BAIRRO PRIVADO**

**E MUDOU O GOVERNO.**

<br><br>

### FONTES

<br>
**“comer una tranca”**

> vamos que te vas a comer una tranca con pan no? es broma, que te conozco
> del post de las pizas y me caes normal. A ver si vuelve el ...
> 
> Entra #LasBellezasDeCampeche esta el placer de comer una Tranca de  
> Cochinita @vkelleher @erikherrerac @Emendicuti pic.twitter.com/ ...
> 
> Estoy en chila do por comer una tranca http://t.co/ · luistacu: Estoy en
> chila do por comer una tranca http://t.co/x3i5Jgw6 - 2011-11-20 15:23:44
> ...
> 
> Se va a comer una tranca negra en directo. Y después dos trancajos por
> el cu.lo. ¡Audiencia y corrupción! ¡Partido Podrido! Puntuación 4 A ...
> 
> Posteriormente nos dirijimos a los portales de San Martin a comer una
> tranca y una agua de horchata de Coco, que como siempre no puede ...
> 
> ... que berga tan rica del activo que vive en monteria…me quiero comer
> una tranca de esas para saber como se siente…alguien interesado me ...

<br>
**“cambio de género”**

> El término cambio de sexo se refiere al proceso en el cual un individuo
> transexual sustituye su sexo de nacimiento para adecuarlo a su identidad
> de género.
> 
> Regresar a la Web El cambio de género es un proceso largo y complejo que
> debe ser controlado por profesionales para evitar riesgos físicos y
> psicológicos ...
> 
> 42\. GRAMÁTICA... CAMBIO DE GÉNERO I. Punto y Coma www.pyc-revista.com
> gramática. Todos sabemos que en español los nombres que se refieren a.
> 
> estados@eluniversal.com.mx Desde el 30 de marzo de 2015 adquirieron su
> nueva personalidad en la ciudad de México, aunque muchos ...
> 
> El principal obstáculo era que debían someterse a un proceso judicial
> para conseguir el cambio de género. Los jueces solían decretar ...
> 
> La protagonista de 'I Am Cait' celebró su cambio de género en una
> ceremonia a la que acudieron sus amigas de la comunidad transgénero. 5
> Ago de 2015 ...
> 
> La persona que quiera cambiar de 'sexo' a 'género' en la cédula de
> identidad deberá presentar dos testigos que acrediten una ..
> 
> Rafael Correa estableció que la sustitución de la palabra sexo por
> género en la cédula de identidad se debería dar, por sentencia,
> solamente ...
> 
> Otro de los motivos de mi viaje es iniciar mi transición de cambio de
> género. Aquí no contamos con el derecho a la identidad para estos casos
> y tampoco hay ...

<br>
**“quema la Constitución”**

> há 2 dias - Alegando que cualquier libro se tendrá que utilizar como
> estufa si calentarse en invierno "es inconstitucional", la periodista
> catalana Empar .
> 
> há 2 dias - La periodista Empar Moliner quema en directo la Constitución
> Española en TV3 La periodista de TV3 Empar Moliner quema la Constitución
> ...
> 
> há 1 dia - Empar Moliner, colaboradora de la autonómica catalana TV3,
> rompe y quema la Constitución Española en directo.
> 
> há 2 dias - La periodista Empar Moliner, colaboradora de TV3, ha
> generado una polémica en su espacio de opinión diario “El comentari de
> Empar ...
> 
> á 2 dias - Empar Moliner, periodista quema la Constitución 1 Foto. Tras
> la protesta que llevó a cabo la periodista catalana, las reacciones y la
> polémica ...
> 
> há 2 dias - La periodista Empar Moliner quema la Constitución Española
> en TV3. Colaboradora del programa matinal, prendió fuego en directo a
> una .
> 
> há 2 dias - Empar Moliner, con un espacio fijo en 'Els Matins', incendia
> la Carta Magna porque.
> 
> há 2 dias - Una colaboradora de TV3 quema la Constitución Española en
> directo. Exponía y protestaba por las correcciones del TC a las medidas
> ...
> 
> há 2 dias - La escritora catalana y periodista Empar Moliner mostró su
> indignación por las decisiones del Tribunal Constitucional arrancando
> hojas de la ...
> 
> Los peores sitios para ligar en españa son el norte pais vasco santander
> ..... esta claro que ligar en España es mas difícil que en otros países,
> ...
> 
> ESPECIAL. Cómo ligar en España. Trucos para encontrar pareja. El chico
> español perfecto · Madrid: chicos y cañas · Barcelona: chicos y
> Mediterráneo ...
> 
> Para ser sincero quienes conocemos Europa del Este, no volvemos con las
> españolas ni hartos de vino. Y todos, TODOS coincidimos.
> 
> Pero ¿Cómo ligar en España siendo algo social? para llegar a ser un
> hombre atractivo para las mujeres, no sólo te hará falta invertir tiempo
> y ...
> 
> Mucho se ha hablado en los últimos años sobre la dificultad que tienen
> los hombres en España para ligar con mujeres, pero, ¿es una realidad ...
> 
> Con las españolas claro, las extranjeras no son tan estrechas y es mas
> facil ligar con ellas, las españolas se lo tienen supersubido y todas
> ...
> 
> ¿Es posible ligar en España sin ser un ciclo sano? Los hombres son los
> que tienen que empezar · Guia para ligar(para hombres) · ¿Los ...
> 
> Ligar en España y chat gratis. Liga con chicos o chicas en España desde
> Internet y el móvil, con mensajes, mobis y Vídeochat. Mobifriends es
> 100% gratis.
> 
> te voy a decir que es complicado ligar en España desde que llegue tengo
> muchas dificultades. En mi pais es mas sencillo ligar,por que las tias
> ...
> 
> Empieza a leer GRATIS mi nuevo eBook Seducción Online Élite (La ÚNICA
> manera de Ligar por Internet si eres ...

<br>
**“comida basura”**

> a comida basura o comida chatarra (esta última denominación, empleada en
> Ecuador, Chile, Colombia, México, Paraguay, Perú, Argentina, Venezuela y
> ...
> 
> Información sobre comida basura en MuyInteresante.es. Artículos de
> comida basura, fotos de comida basura, vídeos de comida basura.
> 
> ¿Qué es la Comida Basura o Chatarra? La Comida Chatarra y el
> Envejecimiento Cereb En este marco, es posible hablar de la comida
> chatarra (también conocida como comida basura), que son aquellos
> alimentos que presentan grandes ... ral. ¿Cómo afecta a nuestro
> organismo la Comida Chatarra? Peligros de ...
> 
> No existe duda sobre lo nociva que resulta la comida basura para el
> organismo. Sin embargo, no muchos conocen las consecuencias directas ...
> 
> Esto son 200 kilocalorías, ¿te sigue gustando la comida basura? Comer
> bien no implica tener una obsesión permanente con las calorías y ...
> 
> Comida basura: Sustantivo femenino Comida realizada con alimentos bajos
> en.
> 
> Los antecedentes de esta plataforma están en la Cena Freegan y en Comida
> Basura, colectivos de activistas que organizaban acciones protesta
> contra el ...

<br>
**“podrido”**

> Definición de podrido en el Diccionario de español en línea. Significado
> de podrido diccionario. traducir podrido significado podrido traducción
> de podrido ...
> 
> Encontré una naranja podrida que se había caído detrás del
> refrigerador.I found a rotten orange that had fallen behind the
> refrigerator. 2. (dishonest). a. rotten.
> 
> Translation of podrido at Merriam-Webster's Spanish-English Dictionary.
> Audio pronunciations, verb conjugations, quizzes and more.
> 
> Traducción de 'podrido' en el diccionario gratuito de inglés. Más
> traducciones en inglés para: huele a podrido, ser un huevo podrido.
> 
> podrido translation english, Spanish - English dictionary, meaning, see
> also 'podrida',poderío',podio',podrir', example of use, definition,
> conjugation, Reverso ...
> 
> traducción podrido en ingles, diccionario Espanol - Ingles, definición,
> consulte también 'podrida',poderío',podio',podrir'
> 
> Muchos ejemplos de oraciones traducidas contienen “podrido” –
> Diccionario inglés-español y buscador de traducciones en inglés.

<br>
**“culebbrones”**

> Los avances de los capítulos, los protagonistas de las telenovelas, los
> avances de los culebrones.
> 
> culebrón. m. col. desp. Telenovela de varios episodios y de acentuado
> carácter melodramático: le encantan los culebrones, y cuanto más
> lacrimógenos, mejor.
> 
> m\. Telenovela sumamente larga y de acentuado carácter melodramático . 2.
> m. despect. Historia real con caracteres de culebrón televisivo , es
> decir , insólita ...
> 
> Los culebrones que más te engancharon. El fenómeno social «Cristal»
> cumple 25 años. Repasamos otros títulos inolvidables de la televisión.
> 
> La culpa fue de este dramón mexicano, en permanente revisión a lo largo
> de los años en forma de nuevos culebrones, que sentaría las bases ...
> 
> Ver telenovelas de amor del momento en HD, series turcas dobladas en
> español latino, descarga capítulos de novelas con mejor calidad de
> imagen.

<br>
**“primeras damas del crìmen”**

> La fascinación de la sociedad británica por el crimen es una tradición
> similar al consumo de té por la tarde. Y en la construcción de ese ...
> 
> Primeras Damas del crimen. Es innegable que la situación de la mujer ha
> sido y sigue siendo inferior respecto al hombre. Avances ha habido,
> sobre todo en el ...
> 
> Para ello se repasarán los primeros pasos de la literatura del crimen
> ... son las dos primeras damas del crimen italiano: Matilde Serao y
> Carolina Invernizio.
> 
> EEUU despide a Nancy Reagan, una de las primeras damas más ... que los
> encargados permitiron la contaminación de la escena del crimen.
> 
> Las primeras damas que saltaron a la lente de los pesquisas fueron Dale
> Wintery Victoria Moresco. También eran lógicos sospechosos Arthur Fabri,
> a quien ...
> 
> El papel de la llamada primera dama escapa de toda legislación y ... de
> 2012 cuando se inició una política en contra del crimen organizado, ...

<br>
**“haciendo un country”**

> pobre branca se estaba haciendo un country en barrio privado y cambio el
> gobierno, entiendanlo \#ViernesIntratable. Retweets 4; Likes 11; Los ...
> 
> Dead Moon era una banda que no conocía los límites. Así como los podían
> escuchar haciendo un country bastante vale madres, también le ...
> 
> son solamente 7 Km y en esos 7 km estan haciendo un country muy bueno.
> los proyectos crecen en muchas partes del partido de la costa.
> 
> por lo que he visto de estas hermanitas,empezaron haciendo un
> country/folk suavecito que no está mal. ahora ...
> 
> Una gran clásica de la zona que va a más. Te veo haciendo un country
> elche race tour jj. 7 de marzo de 2016, 16:59 · Ramón Sobrino Torrens
> ...
> 
> Unas personas habían usurpado 20 hectáreas y estaban haciendo un
> country", detalló. En tanto, el fiscal adjunto, Daniel Aguirre, explicó
> que ...
> 
> En sus canciones predominaba la melodía sobre el ritmo. Comenzó haciendo
> un country bastante purista (aunque él bautizó su estilo como ...
<br>
**“ironia huele”**

> Porque la ironía huele tus lágrimas como sangre en el agua, Y te
> persigue, sentandose cómodamente en la parte de atrás de tu cabeza,
> 
> El nombre de la calle Fresca es una ironía. Huele a pescado capturado en
> la Bahía de Málaga hacia los años 40 o en todo caso, a alguna ...
> 
> El nombre de la calle Fresca es una ironía. Huele a pescado capturado en
> la Bahía de Málaga hacia los años 40 o en todo caso, a alguna criatura
> en ...
> 
> Su ironía huele a hierro al rojo en la piel, y noto que le duele. Estas
> elecciones le sirven a Susana para legitimarse antes de que Podemos se
> ...
> 
> Tanto, que cualquier verso de ustedes, por muy buena onda que tenga,
> suena a ironía. Huele a chiste de mal gusto. Así que, por favor, ...
> 
> Un poquito de ironia huele por aqui no???, me da a mi que como a la
> cerveza le salgana patas y se ponga a correr salis detras de ella.
> 
> Bueno, veo que este articulo de opinion es un pelin capcioso, dado entre
> llamar tejero patriota…que aunque sea ironia, huele fatal, llaamar ...
> 
> Si estoy loca,es cosa mia.
> 
> yourdearbitch.blogspot.com/
> 
> Traduzir esta página
> 
> 26/11/2010 - Muchas veces.la IRONIA huele a ESTUPIDEZ. Publicado por
> \~yourdearmariie en 11:43 No hay comentarios: -bueno,quiero que sepas
> que los ...
